岩岩見到隻雀bb好慘咁吹左入室內，拎左返去養

話說小妹頭先見到隻雀bb吹左入室內，比水佢飲都唔飲，又無人理佢，好驚佢比人踩死。又有啲好心人幫手移佢去草叢，但係出面好凍又怕佢凍親，於是小妹拎左佢返屋企養，等佢識飛就再睇下佢想飛走定係留係度

Gel頭了